做咩咁多人唔支持入暴大？

就算18區開花
只要留200隻狗係暴大
暴大都必然失守
何況18區開花，班狗一樣可以先搞掂暴大再回防逐一逐一擊破
係俾曬個主動權班狗，各區被動咁【等】狗回防。
眼白白睇住暴大淪陷
我好肯定，18區咁開花，今晚某幾個區會無狗，任你玩。
情況就如之前7區三罷，屯門係得個等字！

核心問題都係人數唔夠

要人！！！！

暴大要人！！！

開花=鳩叫

問題係入去都係俾人拉

係決心唔夠

時代革命彷彿係口號般存在

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

點入呀 啲入口全部係狗 班狗根本上就係等緊人入去

幾個便衣冇槍，又做到乜野出？

突破佢

係武力唔對等嘅問題

狗已決心攻入中大，開幾多花都唔似有用喎

燒狗屋

依家無車入到去
有人組車隊？

人夠多就唔會

係咪要笑？

如果係對等嘅gear情況下 我係同意突破

可否有家長車返啲中大仔走？再留係campus死路一條

推

唔好迫爆個外圍，搞到水洩不通。

就咁開花真係無用，攻打最近暴大既狗舍先有用

呢個方向啱

送頭？

中大輸左 就係呢班學生全部俾人拉哂扣48個鐘
毒打性侵

呢句真係無敵，當年波蘭對德國都係馬車打人裝甲裝，未又係同德國打左20日，搞到德軍無得快攻要抖

唔係全部

同意
總之老鏈咁遠既地方開花，狗絕對可以等爆完暴大再回馬槍。
一係就攻爆春袋

宜家入暴大咪只會俾狗圍點打援
咪傻啦
圍魏救趙先係上策

好撚多人入緊去呀
多一個就好多

你講得岩 話圍魏救趙個班友都呂合做乜9

所以要攻狗宿

問題是暴大唔識路

18區救唔到 一定要沙田大水坑大埔

Z

防暴分區係用港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭
拉對角線最長距離去打

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....

身邊好撚多人去緊啦

打狗屋
拎軍火

成日話上策上策
真係你個名

開花開花，話我知中大班 popo 點解一定要出去理出面呀

入左暴大先，
我同意

其實應該分兩組人，無小隊既人就入暴大集合，有小隊既就四散開花，防止popo聲東擊西

中大局黎架 去到中大你點救人 打狗？ 單拖？
去到中大只會變陣地戰 返返去78月果陣 比狗捉曬啲人

如果真係任你玩，洗乜等狗嚟，成個黨鐵係到拆曬佢，班狗自然要衡量去邊邊。係武力唔對等嘅條件下，入曬中大就打得贏班狗？有邊次陣地係贏到？

係
唔夠多人未等backup一係R住Ot等你少人再拉

一區有10勇武拆下野都夠

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

燒狗宿呀